徵求側田演唱會飛

朋友係側田忠粉
所以係度跪求兩張8/12 $280飛

TG:
唔該曬咁多位巴打